【警世】下次手足做嘢唔好拍片 Spread 片

喺現場嘅幫手掩護手足
喺現場嘅幫手叫人唔好拍片 Spread 片
事後收到片唔好 Spread 開去
事後收到片叫人唔好 Spread 開去

食少啲花生已經可以幫到手足
今日手足真係多得大家唔少

光復香港，時代革命

復香港，時代革命

無有錯 我地唔想見到過程阿
只要比結果我地就得
記住核彈都唔割

pish

甴近平
有手足樣嘅片都唔好出 除非被捕

其實就算有片 都要降低像素
240p
咁濛係做唔到法庭證據

唔好拍片

好拍片唔好 Spread 片

唔好拍片唔好 Spread 片

零被捕

可檢討，但核彈都唔割

真，希望唔放上來前諗一諗

希望係放上來前諗一諗

同意

曱甴平幫推

240 傳開係要嚇鳩啲廢老